Gay 覺唔覺hehe好難識人 (231)

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

Gay dict
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

1001左

秋系真係好搞笑

你老母做雞之前留咗個大名

從前，有個好可愛嘅弟弟
個弟弟，就睇緊喱句說話❤

lm

Hi welcome back

231歡迎老母雞回歸

Hi

你又係度既

幫靚仔推爆！

我仲等緊 我遺失在這個巨大維園第二集

我follow左你個account
你一開post我就有通知

覺得好唔好睇
笑就笑得多 但冇睇過佢係講咩

盡情狙擊我吧

你係咪屌過？

新ac

咁靚仔得唔得

點解您地ig咁容易識人收dm

jm9

想add了......

我都想知
之後我掉頭走咗

下

屌你老母成班死gay佬
有靚女唔屌要屌屎忽

食緊墨西哥嘢lm

相？

我會揸靚女嘅波的

ig 正常好多

唔好再加我tg,你班hehe

肥克

無啦啦add咩

慎入！

妄想症！？

間中有仔偷拍我，想吊佢

好正咁

pm me 我唔想喺呢度放Instagram

Okie

影得好明顯下

附近有人影好難唔知，靚仔關我乜事想j我

我理得佢呀，影人就唔啱

好食啊喺尖沙咀的

我邊有呀～

你哋唔好再騷擾我

「總之XXXXX就唔啱」

你藍絲黎？

走開啦你

有野玩

偏唔走

個嗰

嗰個

你哋鐘意咩都唔緊要，問題我唔好呢味 好困擾

好多人想強姦我 好困擾

你會唔會諗多咗？

你哋鐘意咩都唔緊要，問題我唔好呢味

可以

申 中上

留名食花生

花生長期短缺 你會唔會有花生派比我食

慳啲啦baby

咁就差唔多，人最忌有自信

世界那麼大

個個都好靚仔

自信邊度嚟？生活上會俾到你

使乜你信，你哋唔好搞我啦

呢句野到底係呢個po入面出現左幾多次

r下水

真係冇 好人好姐影乜啫 懷疑gay

傾下偈啫 大家

自信撚 冇乜嘢

呢度大把啦
係差在比人狙擊到出面未

貓寶

扮

對吾治牙寶貝貓
放過我plz

做網黃

吓

無圖你話自己彭于晏都得架啦

上水了

好悶
有冇水吹

法國自己好撚多嘢講
點算

呼

其實飲到瞓著算唔算醉咗

？

應該咁講
好多嘢諗
但其實我唔鐘意講嘢

平時諗咩多

我平時啲笑話。。。

me鐘意人多野講 幾好

好複雜

例如呢

Hehe 你地好

Ansheles

我唔係呀
唔入得架？

8掛下你地講咩

你好呀

想cow您

我絲黎架

你地咁夜都唔訓

我副鏡好似你呢款

我ok

點零咋喎

即係咩意思

我唔ok

好似幾靚仔 可食用

好彩自己眼夠大，配個框幾好睇
不過無戴罩真係唔見得人
你就好 咁靚仔

咁好
我成日都好無聊

係到傾下計囉～

如果有得blur 標題
無聊都可以上多啲

Ching你同樓上講

佢睇到架啦

至少你唔係成日爆瘡嗰種

好呀

係咪hehe都多靚仔

樣衰在此

唔信

嗚嗚 即係我

倖存者偏差
因為靚仔 / 其他條件都比較優秀所以更勇於公開自己係gay 亦較易得到關注 至於條件較差既則相反 而且樣衰係gay定直亦都係wfc

圍爐

爆瘡已經扣分

暗瘡點搞好
我都好多

好有道理

你當我男人得架啦
我啲性格都好男人

搵唔搵到成因？

睇中熱話濕熱
可能成日食薯片

唔係呀

咁忍下口 飲下去濕下火野應該會好

Lm

好左啲
但啲印唔好

唔怕 我男人性格

我都無乜女仔fd

同你完全一樣-,-
好撚煩

我係grad咗先同班仔打機熟
雖然啲話題都係幼稚到

屌勁憎呢啲
我會理解做你唔想比我認識

冇意義又唔係有趣嘅嘢可以唔洗講🚬🙏

首先要真係好笑先。。。

咁咪姐係唔想比我認識囉

你可以望下上面巴打講 唔洗諗到咁極端嘅

唔極端
唔答嘅咁我咪唔再問
而我都唔會因為佢嘅應對而覺得自己同呢個人有幾熟咁解姐

成日講是非好悶

你專心約仔啦

10:00㩒 冇飛wtf

經常

佢哋仲要唔係完整成句啵得幾個字嘅簡化
有時仲要係中文拼音咁嘅英文

hi

原來你咁後生

冇人想ig識我

咁樣會唔會搞到個人無精神
成晚泵脹左

tg:nmsl

面皮夠厚嘅32歲都仲得添

又唔會

佢可以紅毛呢封你西

最近發覺智商低嘅人好似幾明顯

應該係

射你塊面應該都係美容療程嘅一部分黎
放心啦

一返嚟又屌我成個鐘。。。。。。

最近再發現原來輕度弱智個門檻都幾高

好羨慕。。。
有魔女嘅愛戴

想唔做了

Hug

then唔好做
如果每分每秒都有咁嘅諗法嘅話我諗您可以認真考慮下 之前唔係話佢可以refer你去其他公司咖咩

本是同根生咖喎。。。

點開口......

除咗唔想比佢日日屌呢個之外講乜都好啦
咪話想試下其他culture

本身仲想頂到四月頭 博多啲假期錢
啱啱直頭想講 不如我唔做啦

做埋個3月囉
廿日姐

未過probate牙...一個禮拜通知咋

都想等埋個三月......

如果講定先做埋個三月會點

會然牛奶奈奈

我諗都唔會點...想問佢可唔可以refer我多啲

邊度聽返來

如果下次識人嗰陣問佢有冇皮膚困擾嘅話會點

好賤格

啱啱比亞姐話嗰陣已經覺得好頭痛

諗緊好冇請半日假去睇醫生

咪啦 頭先有一下真係有啲頭暈

今日以為會好熱 著咗爛牛 依家有啲凍

本身聽日都要請假見工，所以諗緊請聽日後日定係點

但公司contract冇寫未過probate請sickleave有無錢